win10連wifi 問題

平時去開圖書館想用電腦
多數ios 一連咗個wifi就會彈個website 叫你同意果啲，之後先連得到
但係點解部win 機連完咩反應都冇，搞到成日連唔到出面啲wifi

而家呢個年代
連wifi都要人教

咁你教下我點連喇